唔夠訓

大家唔夠訓 或者 訓唔著 會做咩

繼續瞓囉，仲開po!

上黎9回

因為訓唔著 想磨下時間

訓唔著會落街行下

感情台磨時間真係一流

都未夠夜

合埋眼，慢慢畀你磨

聽多2 首歌就夠

好想去d熱鬧地方 吸下人氣
再返屋企訓 應該會好好訓

我想聽愛與痛的邊緣

中意深夜落街遊蘯